點解啲大陸仔咁鍾意留手甲?

發現大部分大陸仔都會留手指甲留到一撞就反果種長度，究竟點解?

D手指尾

撩鼻屎

好似係風水甲

超嘔心